Proyecto de Clase Programación para plataformas emergentes
Readme.md de Ejemplo para clase.

Iniciando
Para tener una copia de este proyecto solo es necesario descargar desde la "linea" principal actual del repositorio

Pre-requisitos
No es requerido tener instalado algun programa especial.

Instalación
Descargar repositorio
Colocar descarga en la carpeta deseada

No hay software del cual generar test automatizados

Produccion


Hecho con

Contribuciones
Si deseas contribuir revisa CONTRIBUCIONES.md para más información.

Autores
Steven Marquez - UACH

Licencia
Este es un proyecto escolar.

Gracias a
El equipo de Git Real
David Estevez
